2019消防能傾討論區

聽日就考，一直都有溫開啲天書，係度想問下考過既巴打們心得同埋難度等等⋯⋯
第一次考，係度想問問大家既意見

聽日一樣都考既巴打可以入來討論下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機